\documentclass[parskip=full]{scrartcl}
%Packages
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc}    
\usepackage[german]{babel}  
\usepackage{hyperref}     
\hypersetup{pdftitle={RSQ2C-Template}, bookmarks=true,}
\usepackage{graphicx}  
\usepackage{csquotes}     
\usepackage{enumitem}
\usepackage{scrpage2}
%Frame around page
\usepackage{eso-pic}
\AddToShipoutPicture{%
	\AtTextCenter{%
		\setlength{\fboxsep}{20mm}% Abstand Box Text
		\setlength{\fboxrule}{.3mm}% Dicke Linie
		\makebox(0,0)[c]{%
			\fbox{\rule{0pt}{\textheight}\rule{\textwidth}{0pt}}% Rahmen
		}%
	}
}
%Edit Section Title Size
\setkomafont{section}{\normalsize}
%Header/Footer
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrheadfoot
\ifoot{\tiny{KIT – The Research University in the Helmholtz Association}}
\ofoot{\href{www.kit.edu}{www.kit.edu}}
%Titles
\def\myTitle{Übung “Einführung in die Energiewirtschaft”}
\def\myAuthor{RSQ2C der Übung \tutorial\ von \fstAuthor\ , \sndAuthor\ und \thrdAuthor\\ Sommersemester 2018}






%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Define your Names etc. here%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\fstAuthor{udeqr} %U-Kürzel des ersten Teammitglieds
\def\sndAuthor{useai} %U-Kürzel des zweiten Teammitlgieds
\def\thrdAuthor{} %U-Kürzel des dritten Teammitlgieds
\def\tutorial{8} %Nummer der Übung
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Document Header%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{minipage}[l]{0.37\textwidth}
	\includegraphics[height=60px]{Images/KITLogo.png}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{0.5\textwidth}
	\footnotesize{Institut für Industriebetriebslehre und Industrielle Producktion(IIP)\\
	Lehrstuhl für Energiewirtschaft (Prof. Fichtner)\\
	PD Dr. Patrick Jochem\\
	\href{www.iip.kit.edu}{www.iip.kit.edu}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[r]{0.1\textwidth}
	\includegraphics[height=40px]{Images/IIPLogo.png}
\end{minipage}
\\
\begin{center}
	\LARGE{\textbf{\myTitle}}
	\newline
	\newline
	\large\textbf{\myAuthor}\\
	\line(1,0){410}
	\newline
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Document Content%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Bei der Erstellung des Textes war die Arbeit folgendermaßen verteilt:\\
Wir haben uns zusammengesetzt und alle Teile (außer 1 Recall) in Diskussion erarbeitet.\\

\section{Recall (An folgende Punkte konnten wir uns ohne Sichtung der Unterlagen noch erinnern)}
	\begin{itemize}
		\item \fstAuthor
			\begin{itemize}
				\item Besprechung der Tests im Ilias
				\item Besprechung des letzten RESQ2Cs mit ausführlichem Eingehen auf Fragen.
				\item Besprechung der Lösungen von Aufgaben.
				\item Hinweise / Tipps zur Klausur. 
				\item Heizpreise
				\item Heizen mit Strom
			\end{itemize}
		
		\item \sndAuthor
			\begin{itemize}
				\item Besprechung letztes RSQ2C
				\item Stoffströme im Kohlekraftwerk
				\item Aufgaben Besprechung
				\item Unterschied Brennwert - Heizwert Frage
				\item Preise für Heizung
			\end{itemize}
	\end{itemize}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Summary (Wir haben folgende Inhalte in der Übung behandelt – möglichst im Fließtext)}
Zu Beginn der Übung wurde kurz über die freiwilligen Tests im Ilias gesprochen. Anschließend wurden die Anmerkungen aus dem letzten RSQ2C besprochen. Dabei wurde im Besonderen auf die gestellten Fragen der Studenten eingegangen. Dann wurde mit dem eigentlichen Inhalt der Vorlesung begonnen indem über Stoffströme im Kohlekraftwerk geredet wurde. Daraufhin wurden Lösungen zu Aufgaben besprochen .B. zum Thema Wärme und Heizung. Dabei wurden auch nochmal Hinweise und Anmerkungen zur Klausur gegeben, was wie in welcher Notation erwartet wird und wann man welche Einheit verwendet sollte. Insbesondere wurde auch noch einmal erwähnt, welche Zahlen bzw. Konstanten man kennen sollte und was gegeben wird.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Questions (Folgende Fragen blieben offen)}
	\begin{itemize}
		\item Ist es möglich die Klausur im Wintersemester zu schreiben, wenn man das RSQ2C jetzt im Sommersemester komplett abgegeben hat, oder verfällt dieses?
	\end{itemize}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Connect (Folgende Verbindungen zu andern Veranstaltungen (ggf. auch Zeitungsberichten, Fernsehsendungen etc.) und auch innerhalb der Übung und Vorlesung „Einführung in die Energiewirtschaft“ haben wir entdeckt)}
	\begin{itemize}
		\item Anmerkung Herkunft der Fernwärme in Karlsruhe war sehr interessant, da zuhause auch Fernwärme verwendet wird.
		\item Bei Aufgabe A3 hat man gut gesehen, dass auch bei Preisen im Cent Bereich was einem eigentlich sehr Billig vorkommt, doch große Geldsummen heraus kommen im realen Verbrauch. Das ist der gleiche Effekt, wie wenn man zum ersten mal einen Stromanbieter sucht und die Preise im Cent Bereich sieht, und am ende vom Jahr dann doch ziemlich viel für Strom zahlt. 
	\end{itemize}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Comment (Folgende Anmerkungen hätten wir an den Dozenten).}
	\begin{itemize}
		\item Das Eingehen auf das Feedback aus den RSQ2Cs fanden wir sehr gut.
		\item Möglichkeit für die Fragestunde finden wir sehr gut, um eveltuelle Fragen vor der Klausur zu klären.
		\item Beim Besprechen der Aufgaben wurden immer wieder Hinweise und Tipps zur Klausur gegeben, das fanden wir sehr gut.
		\item Den Einschub zum Heizen mit Strom fanden wir interessant. 
	\end{itemize}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{document}
